M記新粉所謂既龍蝦味根本就係家樂牌通心粉果隻⋯⋯

鮑魚味雞味 完全一樣 聞落去都知咩事 一食我屌 完全係呢種味

紫菜味係愉快動物餅隻味

唔係lor

兄弟 你味覺出左事?

好有龍蝦味

陰公

真

美式BBQ味粉

屌你搞到我勁想買包番黎試，樓主是咪打手黎架仆街

我淨係知隻粉好攻鼻

我覺得似童星點心麵多d⋯⋯

係撚 食完唔想再食

下 ?點食得出?

自問自答？

係媽咪麵

未食過龍蝦味唔知啦 但紫菜味邊忽似動物餅味呀

紫菜味難食咗
買樽日本紫菜粉仲好

唔計佢餅味 佢D調味粉一撚樣味

係M記做
基本所有新粉90%都係伏
BBQ一定係最穩陣最好食

呢隻新粉有鼻敏感嘅人會好辛苦
拉到勁遠開包野都攻鼻到一個點

龍蝦湯都係味精湯得嚟有三粒蝦肉
呢個龍蝦湯粉真係味精送薯條